牛市之我今日1點講牛市回調，下午即跌一浸，

I have told you

咁熊軍幾時會戰勝歸來？

等你轉投牛軍時